理性分析熱狗輸波原因

廢囉on9

域子幾時唱國歌

Agger ar ching

mma😆

true

你個名

駁吾刀

李俊杰！啪啪啪！

agger

Poc out

肥普好火到

域子 啪啪啪

樓豬ho ball

李俊杰ho ball

Let's go域子Let's go

沙希域

仲有未來

牙域又中